好驚好緊張..一障考獵人試

考得成就唔洗撈

一障

考唔成會死人的

緊張呀嘛
上屆有殺人狂

記得r friend
例如啲醫生 有紅眼症 同白髮矮仔

嘩屌之前報夠排隊見到佢

報名

見唔到有人紅眼
但都幾撚多Mk 又多金毛
有個頭髮長長帶毛成隻松鼠狗咁

有個小丑好似幾勁,大家小心

好幼稚

去到座塔個試場，有男人打算爬落去嘅話，同我打7佢，唔該。

佢好好人架，上年係咁分享經驗，仲請我飲野
不過我最尾都係fail，突然肚痛對腳無力

救命 咁緊張時竟然有人表演魔術

哎吔，上次見佢係咁請人飲，好多人都肚痛，佢就陰陰嘴笑

唉 屌撚柒個銀毛矮仔 考試開始唔夠十秒俾佢打暈左

on9 仔

小丑咁好人嘅，小心d

我見條友掉幾張卡埋去 跟住佢partner噴晒血好撚真做得 唔知咩魔術

見到有條友比d雀食左 戇鳩鳩咁 唔知係咪你講個個

我搭左時光機返黎話你聽
如果你既上一屆係有個殺人狂
咁今屆好大機會有個癲佬第一RD就收哂你地皮

20分...

樓主考生編號係幾號

有命返到黎先講

應該係除非唔係，條友成Q日打機，不務正業，抵佢有今日

我已經成功考完第一場 巴打考成點 仲在生唔該覆一覆我

出年獵人試免報告費喎

而家要煮野食

條女對奶好大，唔想手握壽司，想握奶

你入錯試場呀
下次再努力啦

跑撚到虛脫

岩岩見倒個肥仔周圍請人飲汽水 啲汽水好似有毒 好彩冇飲

條女唔止波大，隻腳都可以玩幾日

大大力屌緊樓豬老母 你放心考啦

遲啲要坐船，買定暈浪丸

個撚個都講到自己考第287期獵人試咁

仆街我比個船長老點左我去第二度
比我再見佢我實打撚柒佢

你又第幾期呀 收聲啦

小心啲行路 唔好撞到人

我288期
開考冇幾耐暈撚左

幾驚你話你就係整暈全場人果個

又係呢啲post 幾on9先會玩

銀毛仔最勁 跑得勁快 屋企成家都殺人犯 小心d

搵我咩事？
叉電先

就係你條仆街仔
本來諗住做考官unun腳就有錢收
你條友仔一野收曬所有考生皮
搞到唔洗半日就完左考試
而家又要出去搵job做